# Описание организации
Территориальное подразделение министерства внутренних дел, отвечающее за соблюдение правопорядка на вверенной территории. Полиция ведет работу по трем направлениям: патрулирование территории, прием заявлений граждан и расследование преступлений.
# Описание области автоматизации
Система должна помогать патрульным бригадам осуществлять патрулирование улиц и объектов инфраструктуры, а также информировать диспетчерскую о расположении и состоянии бригад.

Требования к разрабатываемой системе
•	Основное назначение системы:
- хранить: данные по выполняемой и выполненной работе, Персональные Данные(ПД) диспетчеров и членов бригад, предоставлять возможность корректировать эти данные: 
заявка на патруль(номер заявки, дата, описание),
отчёт о патруле(номер заявки, номер отчёта, дата, время, описание, заключение),
ПД диспетчеров(ФИО, личный номер),
ПД членов бригад(ФИО, личный номер);
- предоставлять информацию о состояние и местоположение бригад;
•	Система может иметь 2 категории пользователей:
а) Диспетчер. Имеет возможность в своём терминале просматривать общую сводку по выполняемой и выполненной работе бригадами, отслеживать текущее местоположение и состояние бригад, составлять план работ(отправка на: патруль, вызов, проверку объекта) для бригад и вносить необходимые правки в ходе выполнения работ, реагировать на вызовы бригад(отправлять к ним подкрепление или др. экстренные службы);
б) Патрульная бригада. С помощью планшета любой член патруля может: докладывать о текущем состоянии выполняемой(выезд на вызов, патрулирование территории, проверка объекта) работы, составлять отчёт о проделанной работе, вызывать подмогу и при необходимости другие спасательные службы;                                                                                                 
Настоящие требования могут дополняться и уточняться в процессе обработки.